香港有咩酒店有呢啲淫賤沖涼房？

可以睇到入邊沖涼

好似多數都係日本同澳門

呢啲好撚正

有無推介

市區呢

你有女咩

啱啱醒起想問

屌你老浮

more

醒起

快啲講仲有邊到有呢啲淫賤沖涼房

講未

哭咗

佢同嚴正去

尖沙咀朗廷 香港酒店
灣仔皇悅 22樓
銅鑼灣 柏寧

香港好多酒店都有 不過有得落窗簾

帝盛係咪間間都一樣design

銅鑼灣迷你酒店

呢個設計係畀人一路沖涼一路睇電視架...
你就淫賤沖涼房

唔係一路睇住d雞有冇偷你野咩

咁驚又唔一齊沖涼？

仲有無多啲淫賤沖涼房

有冇人試過兩個男人住？
會唔會忍唔住追撚含？

死gay佬

你少去啫 香港好多都有

係多有簾

比啲例子嚟thanks

荃灣一帶

如心？遠東？帝盛？

條女次次落廉

整返上去

哄到一齊沖了

咁幸福

帝盛ys

其他呢

1. 房間看起來更大
浴室的玻璃牆可以讓房間看起來更大，玻璃隔音比磚牆隔間能省出近10公分的空間，在視覺上房間看起來更寬敞，也減少了壓迫感。

2. 節約能源
節約能源，有些客戶在睡覺的時候會將浴室的燈開整晚，如果是透明浴室不關燈的話就會影響睡眠，起到促使客戶關燈的作用。

3. 滿足採光要求
白天使用不須開燈，夜間使用也可以共用照明

4. 方便打掃
透明設計也讓酒店清潔人員可以更加清楚的看到有沒有打掃乾淨，檢查的時候也更加方便。

5. 降低財產損失
透明的設計可以看到房間裡的狀況，降低財產損失的風險。（萬一有人趁你洗澡看不見的時候偷東西呢）

仲有葵涌新開個間

名！！！ thanks !!!